{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 라쏘스파풀빌라가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のための案内事項 - チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - 青少年の男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約及び利用不可事項 - リアルタイム予約情報が一致しないことがある - 重複予約の可能性とそれによる優先権付与 - 期間による客室価格の違い - キャンセル料の策定基準 - 最大人数を超えての入室制限事項 - 当日予約後、当日キャンセル時の払い戻し不可事項 - 販売チャンネルごとに異なるキャンセル料適用事項 入室利用案内事項 - 予約の際スパ/ジェット客室名と利用時間をご確認ください。 - 入浴剤のご使用は不可です。 - IPTV及びペンション内のWi-Fiの利用が可能です。 プール利用案内事項 - 個別プール利用の際、事前予約が必要です。 - 個別プールの大きさは2.5x4.5x1.2(m)です。 - プールは四季折々運営されており、入室後から23時までご利用いただけます。 - ラッシュガードまたは水着を着てご利用いただく必要があり、お湯とぬるま湯によって利用料金が異なります。 - 入場時、メイク状態での入場は不可能です。 - 乳幼児や子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用はできません。また、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約情報が一致しないことがあるとはどういうことですか？",
            "answer": "リアルタイム予約情報は、時折異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約による優先権付与はどういうことですか？",
            "answer": "重複予約があった場合、先に予約が確定したお客様に優先権が与えられます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なるということですか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。詳細は各チャンネルのポリシーをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数以上での入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用案内を教えてください。",
            "answer": "プールの利用には事前予約が必要です。プールの営業時間は入室後から23時までです。ラッシュガードまたは水着の着用が必要で、利用料金はお湯とぬるま湯で異なります。メイク状態での入場はできませんので、ご注意ください。乳幼児や子供は保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 488
    }
}